我啱啱係立會 我想講 黑警 屌你老母呀

黑警！屌你老母！

係立會嘅時候你哋班黑警攞鐵通打人 唔使懷疑 真係用鐵通再加埋噴霧 有傷者出現嘅時候 你哋竟然係走嘅通道上面前後包圍 唔比一班傷者離開 有一幕我好記得 就係有個中咗噴霧嘅人 去到我面前 但呢個時候 警察居然係到衝擊我哋 你哋仲係唔係人？

係呢個咁嘅時候 你哋仲居然香港人打香港人 醒下啦仆街！

仲有坐係屋企睇 食花生嘅人 你哋醒下啦 香港就無啦 你哋仲係無動於衷 連外國人都勇過你哋呀！香港係你哋屋企 依家你屋企比人搶嘢呀！

頭先個外國佬落唔到去立會對出 仲差啲跳落去添 你哋幾時先行企出嚟？

去到開始趕人嘅時候 係海富有個呀姨企咗係前 擋住啲死差佬 用唔正中嘅廣東話屌佢哋 你睇下 連呢啲新移民 你哋班港豬仲要等幾時？

黑警！港豬！屌你老母！

班黑警真係無良心 唔單止打我哋 仲要用言語去攻擊我哋

等睇班黑警收皮！

黑警除咗識打啲手無寸鐵嘅市民之外 仲識啲咩？

有無人可以答我？

我喺夏愨道馬路邊畀民陣用錄影機影曬樣

所以先撤退

我對你唔住

走喇 唔係時候啦已經

唔會！千祈唔好咁講

黑警死全家

我哋一班人已經盡力救人 有個CID（著背心個啲）衝上嚟捉一位巴打 我哋全班人上去圍佢 佢即刻驚撚到走咗

我諗唔係時候 係因為太遲衝 到衝嘅時候已經得返好少人

死全家呀！

唔知可以點 好無力 好攰

不過都仲好感動 仲有一班人係清醒

上面義士畀你開晒樣多撚謝喎。

夏愨道對面馬路根本沖唔到

八點鐘嗰陣每20米先有一個黑警

最前排嘅全部都係推bb車，自拍影相，坐喺度休息嘅人

我哋點衝擊會造成人踏人所以延遲

點知去到九點半警方已經reinforce哦三排人加CID, 仲要用警車block住視線， 等我哋兩邊唔知對方情況

屌你老母呢個時候民陣就話有黑社會同埋臥底混咗入嚟搞事， 要影低佢哋嘅樣交畀警方合作調查

冇幾耐就有班友用錄機影低曬前線所有戴口罩拎住架撐嘅人

我自私驚篤灰所以走咗

我對留守嘅人唔住

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

冚家剷死警犬

真係太多人企係到打卡食花生
同時亦有太多人無帶口罩
中途問咗啲人攞口罩去派 但無奈 口罩太少 人太多

雖然你走咗 但都好多謝你 有曾經企出嚟

講得好！

外國警察夠勇過香港啦
唔係唔撐但係你出黎衝比警察打係度大驚小怪係咪小學雞 黑警前黑警後 唔通見你手無寸鐵佢就同你玩空手道咩 醒下啦
個個社運都係咁架啦 唔係咩叫法治呀

死警犬 出賣香港 唔好同我講都係打份工 企前面啲防暴警察嗰個都好落力去打我哋

好多後生男女都好勇武 真心嚇一嚇

我唔係大驚小怪 我出得嚟都預咗 但想係度同咁多位巴絲講返今日嘅情況 加上啲警察真係好過份 連坐輪椅同埋啲呀婆都唔放過

我其實就係個條路塞死左 走又走唔到 一時又話叫讓路 一時又叫退後 好亂

警察唔係香港人，係淨係識收指令嘅機械人

加上重點係想講 連一個外國人 唔係土生土長 都咁為香港著想 點解你哋班港豬仲係唔醒？

黑警我屌你老母啊

死警犬 我屌你老母全家生癌死

嗰陣時係叫緊啲人向後走 讓返啲路比傷者走 但多人嗌 加上有啲人想落去 所以就咁

發夢聽到話而家d 差佬都係弱智，教佢做野一陣就唔記得點做，叫佢做野直頭西面 個個都係會考0 分/幾分出黎考差佬，而家仲連體能都唔駛咩特別要求就請因為唔夠人 打唔識還手既人就叻，捉真犯wfc? 你話佢地係攞正牌爛仔我相信無人會反對 而上到位既都唔係靠實績，識刷鞋得閒拍下驚訊幫手提升下形象就有得升柴。反而你做實事仲會有機會俾人周你做錯野，一個唔好彩燉埋你冬菇。跟本成隊差佬上至下無一個正常。全部都係日日齋坐唔做等出糧既仆街
然而偏偏佢地人工多過好多其他工種

利申：真係發夢聽到

傻閪

你中意點講就點講 香港多得你唔少

我都係咁

你地為左香港犧牲太多了。。。。

民陣？

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

聽日再講， 心情好低落需要冷靜

講得好！死全家！！

死警犬 唔撚配做人 莫講話做香港人
收兩皮就岀賣良知 做國家機器 與民為敵 痴撚線

唔好咁講 我哋嘅犧牲唔算得係咩 有啲兄弟而家仲坐緊 佢哋為香港付出埋自己嘅前途

其實我本來都係想影下相做下紀錄報導下現場消息 但係塞死左係個到 點解你地可以真係咁勇？？

14年7警個單野都有眼睇啦 佢哋咩都做得出架

因為實在係太嬲同太傷心 忍唔住

好對你地唔住
我今日特登帶多咗少少口罩嚟
就係立法會周圍派比啲義士啦
但後尾返到屋企
睇返個書包先發現原來當時我驚得滯揾得唔清楚
原來仲有啲口罩壓左係書包底
本來可以派多俾幾個人

義士保重

臨訓前見到你呢個post
個心實晒

有把聲音喺我耳邊同我講: 潑屎幫佢地驅邪

加油啊 頂住！

影曬人地啲樣上黎想人事後俾人點相？

Bur樣唔該

你地非法集會

警察驅散人群自然有衝突

唔好意思 太過心急 對唔住

我會留意返 對唔住

屌你老母岀哂樣

收嗲啦死韓狗

希望有啲矇 唔會認到 我下次會留意 對唔住

有衝突
定警方刻意製造衝突
我諗有腦既人都睇得好清楚

屌你咩署長 擺明係你哋挑釁啦 收皮啦

呢啲衝突真係合理 阻止傷者離開真係合理？

依家比班狗推到去中環碼頭 好多人走曬

一間又比人入襲警

個個都分散曬 而家諗住走

一哥呢句我buy你啊，立會都唔會開緊會，點解要呢個時間衝擊呢？

個下無啦啦捉人
點樣無衝突呀
屌你老母盧偉聰

都希望可以 但個政府太鳩 漠視民意

不了 訓醒食好西cow下女又一日

黑警真係痴線
向中環碼頭趕人嗰陣跟本冇人衝
但無啦啦舉紅旗噴胡椒
死黑警我屌你老母

123買黎做咩?樣樣野都要錢 買口罩同水。唔好?

假膠？

有睇直播都知警察根本唔冷靜唔專業

想企道德高地下世啦

有啲覺得絕望 但唔走好危險

同樣咁認為 我哋係海富企係度都比人狂追

仲係到扮撚曬嘢

唔俾人發聲惡過狗

點會醒呀
要醒五年前醒左啦
佢地不知想打人幾耐

最愛香港 最願意為香港付出既人
受到最大既傷害 真係好灰

耳邊又有把聲同我講:
真係有心出嘅記得攞埋屋企大隻鑊交最前線兄弟！

好恐怖呀

你中意啦
你有言論自由嘛
我唔會阻止你 只不過遲啲可能無姐

係散曬之後冇路返去，班狗追完人會cam係果條路度，大家要識兜路返去支援班兄弟呀

1-3可以令佢地裝備變得污糟、惹蟻
wasabi可以影響佢五觀感覺
以上都係有效減弱對方行動力既方法

啲人訓哂啦
點支援呀

Same
唔喺立會喺另一邊
有幾位巴打比黑警陰鳩捉左
屌佢老尾d黑警發哂惡咁喊打喊殺

我哋班兄弟撤曬 有啲等緊車了

真心
走啦好唔好！
而家唔係打機
你條氣唔順我明
但咁樣搞落去唔係等20秒就有得重生

你哋都快啲走 唔好而家比警察捉咗 留得青山在呀！

真係好唔冷靜
黑社會下下想打9人咁
有記者拍低哂

示威活動有兩種差佬，唔好攻擊錯對方

記者好波！比啲市民睇下呢啲就係香港警察

其實又唔會掟磚又唔會放火, 仲留係度既意義係咩? 返屋企休息下算啦
唔係想潑冷水, 係真係無謂

呢下真係冇計，出完煙乜都唔知果陣成班防暴追過黎，我跑海傍方向之後完全回唔到頭，成排警車/電單車係度，返海富又封埋橋，班fd夾硬去中環點知要退到摩天輪，屌佢老母然後又係成班狗衝多次咁loop過

好似真係 然後再屈啲示威者

如果係民眾打既話一早拿拿聲出黎譴責左啦

teamkill

你哋走唔走到？使唔使返嚟支援？

唔好再同班畜生講人話，我哋要殺狗

走左啦，過唔返灣仔，班狗過中環果時勉強尾班車過左尖咀，fd望緊有冇物資順風車返過海撐場

香港人？ 個班狗黎架咋

好！

一哥話衝擊無人嘅立法會係無意思

我識做了！

有冇巴絲星期三會出嚟？

今日行出嚟嘅新移民 都係真香港人 比起警犬更值得擁有身份證

講起就on9，大po本來有個tg group話衝，過到去又冇罩，返出去帶埋罩之後成個group衝唔成解散左，然後個po又話返海富睇呀婆，成班過到海富果陣突然衝得成立法道，又跑到返去已經出煙，成晚就係度來回跑完又比狗追住跑

有

大家要企出嚟 抗惡法呀！

最緊要係口罩口罩口罩

此時不做 更待何時？

今日身體問題無出黎好內疚

星期三一定黎！

你知唔而家乜撚事呀 啲警察根本就有意挑釁我哋 仲要有曬部署 連地鐵站都提早封埋 我哋可以點做？我哋唔上 只會有更多嘅人被打被捕

仲有一百幾萬人上街 柒婆都唔理我哋 繼續二讀 就知數字已經無用

墨水啦水彩 加水 可以收佢地視野皮

咁諗，一個CID 係幾十個連登仔面前竟然可以全身而退

佢走返去後面啲防暴到 我哋捉佢唔實

但至少救到人

你喜
多謝推po

屌你老母咋？
直程要死全家啦

sorry
唔小心輕手咗

有位巴打流左好多血眼又中 仲有班仆街圍住佢黎影 cls

大力推黑警老豆老母比狗屌

唉 希望個位巴打無事

屌呀！！

而家啲黑警垃撚圾到三個都捉唔住我五六條友先㩒得低我好心你哋做下占又好，搵啲嘢練下都好啦兩隻手捉我一隻手都唔夠力

巴打仲係到即係走到？

你冇嘢啊嘛有冇打9你

走到，太多人望住，佢唔夠料捉我而家去咗醫院驗傷

㩒低啫，無打太多人望住。相信無乜人佢哋真係咁

巴打好波！希望無傷得太重

請受小弟一拜

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

只係一個地盤肥佬

真係好心寒 啱啱係條旋轉通道度 比警犬前後夾擊 上面d人淨係企係花槽邊食花生 完全冇諗住幫手 唔明佢地出黎做咩 要食花生不如係屋企食

咁大隻唔怪得有女𥄫你